咁個冬天咁著會唔會好型

咁個冬天咁著會唔會好型

利申：中上

其實著ma1巳經贏左一半

又係
但攝衫會唔會又比人笑

個人型著咩都型架啦

但個人唔型著衫型都可以改善人地點睇你

今定咁呀

邊條毒撚偷偷放底負皮

樣衰著咩都咁撚柒 唔係諗住著衫可以有整容效果阿

中上男神?

會有改善囉
起碼唔會避開你先

幻想第一幅換左你自己 有咩感覺

著smart casual好啲

上個月入左件勁 oversize 既 ma1。

型囉

老蘭手下留情呢，留翻件畀我啊
唔好溝撚晒啊

正呀
我都搵緊大size ma1
我見人著oversize既皮嬲都好型

Oversize ma1可以點襯,有冇圖睇睇

其實唔一定要搵 alpha ma1，對上兩個冬季都有 brand 都出呢類 oversize。